# 使用说明

###使用须知  
 - 熟练使用git  
 - 了解bitbucket常用操作  
 - 一起贡献文档  
 - **需要测试项目，提交到beta下面**  
 - 平时项目(用于交流共享)，在团队下面新建一个已自己名字为文件夹的项目，或直接提交到自己的账号下  
 - **强烈建议平时开发学习，至少每次关机前将代码push到这里**  
 - 需要数据的测试，联系组长   
  
###优点  
 - 方便团队管理项目  
 - 内部代码交流  
 - 代码备份，熟悉团队开发  

###流程原理  
1. 管理员在服务器部署好脚本  
2. 要成团队成员进入项目组  
3. 将项目clone到本地  
4. 项目开发，提交到bitbucket
5. 利用bitbucket的API会自动同步到服务器(已完成，无需操作)  

###文件组织  
```
/* File Structure  
├── doc   	//文档   
│	├── git使用.md   
│	├── 服务器部署.md  
│	├── bitbucket使用文档.md  
│	└──   
├── libs 	// 常用库   
│   ├── 
│  
│
├── plugins		// 插件
│

```  

PS: 本文档为临时赶制版，团队一起完善 

